[突發] Hugh Hefner 死咗

rip

BREAKING: Hugh Hefner dies aged 91

Hugh Hefner, the founder of Playboy, has died aged 91.

Hefner was born on April 9, 1926 in Chicago, Illinois, and went on to become a millionaire after founding the influential men's magazine in 1953.

On Wednesday night the official Playboy Twitter account announced: 'American Icon and Playboy Founder, Hugh M. Hefner passed away today. He was 91. #RIPHef'.

Hugh Hefner reveals ideas behind Playboy phenomenon

source:

花花公子